點解日本人成日要趕尾班車？？趕唔到會有咩後果？

日本人真係虛偽

趕唔到尾班車咪上唔到車

趕車同虛偽點樣搭上

趕唔到咪好似德國咁

其實搭早一班咪無問題囉

呢個講法同大學生趕deadline交功課一樣，唔到最遲果一日都唔去

我記得日本的士好撚貴

趕唔全場her爆啦一定

趕唔到 會搭的士 或者 住酒店 價錢一樣

窮d就網吧 卡啦ok

無錢就訓陣街到5點等頭班

第二朝佢哋仲要返工

無通宵小巴同巴士係幾咁大鑊

食到松隆子

係策略嚟

返唔到屋企，要坐的士，貴到 hihi ，果日白做

日本人連呼吸都好虛偽

木村個晚都食唔到,你..........

趕唔到咪返唔撚到去 日本咁撚大搭的士搭撚死你

咁都要問

日本的士有深夜附加費你又知唔知

個日本人趕唔到尾班車係度爆哂粗

會如月車站

趕唔到咪要返公司訓囉

睇條路都知係香港
日光日白咩尾班車呀，通宵線尾班定離開地球最後一班車